吊左幾個90後係新年個時守工廈，佢地塊面即刻黑過面

保安呢行
守工廈個班通常會係新年請假
因為冇利是收同守工廈d老野要返鄉下過年
咁始終都要搵人守架
所以工廈部個邊到新年就搵我住宅部借人
我借左幾個90後去工廈部個邊幫手
佢地一聽到就黑撚晒面
咁我只好同佢地講
工廈好做呀新年冇人出入唔洗登記
笑撚死我

點解你唔洗去守工廈？

唔講咁多 CHING好波

我做主任我走左去第二度
班細既作反咁點算

守工廈有機會撞正果到d公司食開年飯，班老闆封既利是下下都100蚊起錶架

yes
佢好籌佢地都唔珍感恩

十卜😆👍🏻

如果做細既請哂病假點算, 你做主任咪要負責去頂?

90後係兼職？

已準備炒散蛇頭隨時call人

全職